\documentclass[letterpaper,12pt]{letter}
\usepackage{setspace}
\usepackage[top=0.8in]{geometry}
\pagestyle{empty}
\usepackage{amsmath}
\setlength\voffset{0in}
\begin{document}

\begin{flushright}
19 de Abril del 2016.
\end{flushright}

\vspace{0.5cm}

\begin{flushleft}
Se\~nora \\
Lic. Rosemary Torrico Bascop\'e \\
\textbf{DIRECTORA DE CARRERA DE INGENIERIA INFORM\'ATICA} \\
Presente.- \\
\end{flushleft}

\vspace{0.3cm}

\begin{onehalfspace}

De mi consideraci\'on:

Me dirijo a su autoridad para informar que despu\'es de la
revisi\'on del proyecto de grado titulado \textbf{``Implementaci\'on del
algoritmo MD5 utilizando la GPU y CUDA''}, desarrollado por el Univ.
\textbf{Cesar Flores Guarachi}; \'este cumple con los objetivos propuestos.

En mi calidad de miembro del tribunal calificador, doy aval para 
que el mencionado universitario prosiga con las etapas que siguen en el proceso
de titulaci\'on.

Sin otro particular me despido de usted \\
atentamente

\vspace{2cm}

\begin{center}
- - - - - - - - - - - - - - - \\
Lic. Victor Hugo Monta\~no Quiroga \\
Miembro del Tribunal



\end{center}
\vspace{0.2cm}

\end{onehalfspace}
\end{document}